Resume Title: Asesor

Name: carlos Garcia
Email: cgarciagonzalez56@gmail.com
Phone: (818) 279-3711
Location: Burbank-CA-US-91506 (Work Status: Not Specified)

Work History
Experience Months: 0
Job Title: , 01/01/2015 - 06/03/2021
Company Name: Edificio Asturias-apartamentos

Job Title: , 01/01/2015 - 06/03/2021
Company Name: Edificio Asturias-apartamentos

Job Title: , 01/01/2015 - 06/03/2021
Company Name: Edificio Asturias-apartamentos

Job Title: ARQ. Residente, 01/01/2008 - 06/03/2021
Company Name: 

Job Title: ARQ. Residente, 01/01/2008 - 06/03/2021
Company Name: 

Job Title: Director de Obras, 01/01/2005 - 06/03/2021
Company Name: 

Job Title: Director de Obras, 01/01/2004 - 06/03/2021
Company Name: 

Job Title: Asesor, 01/01/2015 - 12/31/2016
Company Name: Edificio Asturias-apartamentos

Job Title: ARQ. Residente, 05/10/2000 - 12/31/2009
Company Name: 

Job Title: ARQ. Residente, 01/01/2004 - 01/01/2005
Company Name: 

Education
School: COLEGIO RUEDA LINEROS CARTAGENA, Major: 
Degree: None

School: COLEGIO DE LA ESPERANZA CARTAGENA, Major: 
Degree: None

School: UNIVERSIDAD DEL ATLANTICO BARRANQUILLA, Major: 
Degree: Master's Degree

Additional Skills And Qualifications
Most Recent Job Title: 
Most Recent Pay:  USD per 
Managed Others: 
Languages Spoken: 
Work Authorization: Not Specified
Security Clearance: No
Felony Conviction: No

Desired Pay:  USD per 
Desired Job Types: Full Time, Part Time, Intern, Seasonal, Temporary, Contractor
Travel Preference: 

Currently Employed: No
Jobs Last Three Years: 0
Last Job Tenure Months: 0
Highest Degree: Graduate Degree
Certifications: 
Employment Type: 
Military Experience: 
Last Updated: 6/2/2021 8:18:25 PM

Desired Shift Preferences: 

Interests
Education
Training
Retail
Teaching

Resume:

Lugar y Fecha de Nacimiento: Cartagena, Abril 4 de 1956

PERFIL OCUPACIONAL

Arquitecto con amplia experiencia en Dise?o, construcci?n e interventor?as.
Capacidad de crear dise?os arquitect?nicos , sostenibles y sustentables que satisfagan los requisitos econ?micos, est?ticos, medioambientales y t?cnicos, regidos por los criterios de  la cultura de la calidad.
Dise?ar espacios arquitect?nicos y urbanos en contextos y con necesidades especificas.
Construcci?n y manejo t?cnico y administrativo de obras.
Utilizaci?n de diferentes escalas con t?cnicas, herramientas y medios de expresi?n  convencional y digital.
Gesti?n , consultor?a,  asesor?a e interventor?a de proyectos de arquitectura y urbanismo.
Investigaci?n y docencia  en Arquitectura.
Producci?n de publicaciones.
Planeamiento Urbano-Regional y de Ordenamiento Territorial.
Capacidad para trabajo en equipo, toma de decisiones, comprometido plenamente con la labor a desempe?ar, receptivo a los cambios que traen progreso, organizado, colaborador, puntual y honesto, claro en mis conceptos y muy respetuoso del saber de los dem?s.

Busco hacer uso de mis conocimientos te?ricos, conceptuales y pr?cticos que he ido construyendo a trav?s de mi experiencia y de los estudios realizados, para ser parte activa de esta organizaci?n, y con la aplicaci?n de mis conocimientos poder desempe?arme con eficiencia en la planeaci?n, organizaci?n y ejecuci?n o cualquier otro tipo de actividad que vaya en pro del mejoramiento de la entidad.

EXPERIENCIA LABORAL

Dise?o y/o Construcci?n   A?o       ?rea          Cargo                            Objeto                                     valor
Asesor?a                  2016      1000m2        Arq. Asesor                      Edificio Asturias-apartamentos             $2.000.000.000
Interventor?as            2015                    Arq. Interventor                 Construcci?n escuelas Mercedes Abrego      $2200.000.000
Interventor?as            2015                    Arq. Interventor                 Ampliaci?n Colegio San Lucas               $ 1000.000.000
Interventor?as            2015                    Arq. Interventor                 Ampliaci?n Hospital Canapote               $7500.000.000
Interventor?as            2015                    Arq. Interventor                 Construcci?n U.P.A Daniel Lemaitre         $2800.000.000
Construcci?n              2011      700 M2        D.O                              Cl?nica del Caribe Placa Entrepiso         $ 450.000.000
Construcci?n              2011      2214  M2      ARQ. Residente                   Terminaci?n Hosp. Local del Poz?n          $ 2.225.639.875
Construcci?n              2009/10   5.000 M2      ARQ. Residente                   Instituci?n Educativa Ana Mar?a V?lez de Trujillo   $ 5.947.385.402
Construcci?n              2007/08   15.000   M2   ARQ. Residente                   Edificio Terraza del Mar                   $ 35.000.000.000
Dise?os y Construcci?n    2008      180 M2        Dise?o   Y construcci?n          Remodelaci?n Oficina Inge ambiente   Del Caribe S.A ESP   $ 30.000.0000
Construcci?n              2008                    Construcci?n                     Pavimentaci?n Concreto R?gido Calle   27 de Junio Barrio Piedra Bol?var   $ 32.950.000
Dise?o y Construcci?n     2008                    Dise?o   Y Construcci?n          Parque y Paseo Peatonal Sector Nuevo Oriente   $ 45.000.000
Construcci?n              2008                    Construcci?n                     Escaleras en la Carrera 7 entre calle del Cerro y Troncal de Occidente de Turbaco   $ 23.000.000
Dise?o                    2008      8.159 M2      Dise?o                           Redise?o Arquitect?nico de los Laboratorios de Ingenier?a Civil y de Alimentos de Univ. De Cartagena   $ 56.000.000
Dise?os y Construcci?n    2008      50 M2         Dise?o y   Construcci?n          Apartamento Jairo Escorcia                 $ 70.000.000
Construcci?n              2004/05                 Construcci?n                     Box Coulvert Carrera 80 Barrio Santander   $ 19.993.000
Dise?o                    2004      1.800 M2      ARQ. Dise?ador                   Colegio Bachillerato Comunidad Nuevo Oriente   $ 700.000.000
Dise?o y Construcci?n     2003      60 M2         ARQ Dise?ador   Y Constructor    Instituto de Seguros Sociales Dep?sitos de Residuos S?lidos, Org?nicos y Pat?genos)   $ 32.000.000
Dise?o y Construcci?n     2003      650 M2        ARQ Dise?ador                    Apartamentos Sra. Juana Julio Calle   Santa Fe (Torices)   $ 250.000.000
Reforma y Ampliaci?n      2003      70 M2         ARQ. Dise?ador   Y Constructor   Casa Familiar Lian Leal                    $ 40.000.000
Dise?o y Construcci?n     2005      200 M2        Director de   Obras              Edificio Multifamiliar                     $ 200.000.000
Dise?os y Construcci?n    2004      1000 M2       Director de   Obras              ?rea Administrativa y Zona de Hornos Disposici?n Final Residuos S?lidos Relleno Sanitario ??La Paz??   $ 300.000.000
Constr. E Interventor?a   2001                    Interventor?a                    Arenal (Sur de Bol?var), Morales, Regidor, Montecristo, Tiquisio, Simiti, Santa Rosa, San Pablo, Cantagallo.   $ 700.000.000
Dise?o                    2000      450 M2        ARQ. Dise?ador                   Ampliaci?n y Adecuaci?n Colegio Nuestra Se?ora del Rosario   $ 200.000.000
Dise?o                    2000      180 M2        ARQ. Dise?ador                   La Caba?a de Pedro (Vivienda) Aguachica- Cesar   $ 100.000.000
Dise?o                    2000      250 M2        ARQ. Director de Obras           Ampliaci?n y Adecuaci?n Hospital Arenal (sur)   $ 75.000.000
Dise?o                    2000      160 M2        ARQ. Dise?ador                   Vivienda Samuel Ferrer                     $ 40.000.000
Dise?o                    2000      2000 M2       ARQ. Dise?ador                   Anteproyecto  Concentraciones Escolares B?sicas   (5 Concentraciones)   $ 2.500.000.000
Dise?o                    1999      280 M2        ARQ. Dise?ador                   Centro de Salud Salamanca Soledad- Atlan.   $ 350.000.000
Dise?o                    1999      650 M2        ARQ. Dise?ador                   Proyecto Edificio Multifamiliar (Apartamentos). Barrio Olaya Herrera   $ 350.000.000
Dise?o                    1998      150 M2        ARQ. Dise?ador                   Remodelaci?n y Ampliaci?n Centro Colombo Americano   $ 60.000.000
Construcci?n              1994/97   5.000 M2      Director de Obra                 Concentraci?n Escolar San Lucas            $ 1.600.000.000
Dise?o y Construcci?n     1998      300 M2        Dise?o y Construcci?n            Residencia en Torices                      $ 180.000.000
Dise?o                    1998      1.000 M2      ARQ. Dise?ador                   Gimnasio Mompiano (BTO).
Dise?o                    1998      650 M2        ARQ. Dise?ador                   Multifamiliar Mary
Remod. Y Ampliaci?n       1998      200 M2        Dise?o y Construcci?n            Lic. COLOMBIANO DE COMERCIO                $ 60.000.000
Redise?o                  1998      3.000 M2      Interventor                      Edificio Balcones de Crespo
Construcci?n              1998      1.000 M2      ARQ. Residente                   Casa Puente                                $ 1.350.000.000
Dise?o                    1998      2.000 M2      ARQ. Dise?ador (Asesor?a)        Patios de San Diego
Remodelaciones            1997      300 M2        ARQ. Constructor                 Reformas Hotel la Moneda                   $ 20.000.000
Remodelaciones            1997      120 M2        ARQ. Director                    Remodelaci?n Hospedaje el Reposo

Construcci?n              1997      250 ML        ARQ. Director                    Canalizaci?n sobre Bancos de Tuber?a de la Refiner?a al Muelle   $ 15.000.000
Dise?o                    1997      150 M2        ARQ. Dise?ador                   Residencia Mayra Garc?a Urb. San Jos? de los Campanos   $ 30.000.000

Dise?o y Construcci?n     1997      300 M2        ARQ. Dise?ador y Constructor     Centro de Asistencia Permanente (Canapote)   $ 60.000.000
Dise?o y Construcci?n     1997      200 M2        Director de Obra.                Centro M?dicos Unidos (Pie de la Popa).
Dise?o y Construcci?n     1996      350 M2        Director de Obra                 Remodelaci?n Hospedaje ??Don A??           $ 60.000.000
Remodelaciones            1995      500 M2        ARQ. Constructor                 Remodelaci?n- Restaurante la Cascada.      $ 12.000.000
Construcci?n              1994      800 M2        ARQ. Director de Obra con la firma H y M Ingenier?a   Construcci?n Cancha M?ltiple Barrio Calmares 5? Etapa   $ 12.500.000
Construcci?n              1994      300 ML        ARQ. Director de Obra con la Firma H Y M Ingenier?a.   Construcci?n Cancha M?ltiple Barrio Militar   $ 8.500.000
Dise?o                    1994      40 M2         ARQ. Dise?ador                   Residencia Moraima Castro Barrio Crespo.   $ 15.000.000
Dise?o y Construcci?n     1994      200 M2        Dise?ador y Constructor          Angelopolis del Mar (Crespo) Cartagena.    $ 35.000.000
Dise?o                    1994      80 M2         Dise?o y Construcci?n            Residencia William Fox Barrio Once de Noviembre Cartagena   $ 7.000.000
Dise?o y Construcci?n     1994      600 M2        Dise?o y Asesor?a.               Proyecto Remodelaci?n                      $ 150.000.000
Dise?o y Construcci?n     1993      250 M2        Dise?o y Construcci?n            Taller Automotriz Pepino (Cristiano Luque)- Cartagena   $ 15.000.000
Remodelaciones            1993      40 M2         Dise?o y Construcci?n            Residencia Nurys Quintero                  $ 1.500.000
Remodelaciones            1991      120 M2        ARQ. Constructor.                Apartamento Imelda de Torres Pie de la Popa- Cartagena   $ 50.000.000
Construcci?n              1990      300 M2        ARQ. Residente                   Remodelaci?n y Arreglos Casa del M?rquez de Valdehoyos- C/gena   $ 8.500.000
Construcci?n              1986      1.000 M2      ARQ. Residente                   Remodelaci?n Casa Santo Domingo- Cartagena con Augusto Tono M. y Asociados   $ 6.000.000
Construcci?n              1990      4.000 M2      ARQ. Residente                   Construcci?n Edificio Palo Alto Cartagena Constructora Pie de la Popa G?ngora y C?a.   $ 600.000.000
Remodelaciones            1989      60 M2         Dise?o y Construcci?n            Residencia Orlando Marrugo Cartagena- Torices   $ 1.000.000
Remodelaciones            1989      600 M2        Dise?o y Construcci?n            Residencia Walberto Garc?s Manga- Cartagena   $ 10.000.000
Remodelaciones            1988      70 M2         Dise?o y Construcci?n            Residencia Enrique Rhenals                 $ 4.000.000
Remodelaciones            1988      1.000 M2      Dise?o y Construcci?n            Residencia Orlando Mu?oz (S. Antonio)  Cartagena   $ 3.000.000
Remodelaciones            1988/99   100 M2        Dise?o y Construcci?n            Caf? de la Convenci?n (Centro)             $ 2.500.000
Dise?os Arquitect?nicos   1988      1.860.10 M2   Asesor Dise?o                    Dise?o Arquitect?nicos conjunto Multifamiliar ??La Rochela II?? C/gena

Dise?os Arquitect?nicos   1988   1.000 M2   Asesor de Dise?o.       Dise?os Arquitect?nico Parqueos y V?as de Acceso Oficinas Zona Franca de Cartagena
Dise?os Arquitect?nicos   1988   4.800 M2   Asesor Dise?o.          Anteproyecto Arquitect?nico Nueva Sede Banco de la Republica Cartagena.
Dise?os Arquitect?nicos   1987   7.3 HA     Asesor de Dise?o.       Anteproyecto Arquitect?nico Urbanizaci?n el Reten Soluci?n 1.250 Viviendas.
?rea                      1987   7.3 HA     Asesor de Dise?o.       Residencia Pedro Mart?nez (Villa Sandra)- Cartagena   $ 12.000.000
Remodelaci?n              1986   100 M2     Dise?o y Construcci?n   Residencia Adalgiza Tello (San Pedro)- Cartagena   $ 3.500.000

EDUCACION FORMAL Y NO FORMAL

Primaria:             COLEGIO RUEDA LINEROS
                             CARTAGENA

Secundaria:         COLEGIO DE LA ESPERANZA
                              CARTAGENA

Superiores:          UNIVERSIDAD DEL ATLANTICO
                              BARRANQUILLA

Titulo Obtenido:  ARQUITECTO
                              Tarjeta Profesional N? 08700-46946

Otros Estudios:   Centro Colombo Americano

                              Introducci?n a los Computadores

-----END OF RESUME-----
Harvested Resume from CareerBuilder
R2N5ZF66W3BP9S0V6WP
